派利是喇！恭喜發財！米五暖男

我老母就咁白白犧牲左，老豆又走埋

米五巴打打四隻字就贏你

找數真漢子

佢講咩? 話自己米五?

係啊

我一陣找數

樓主派埋比我

好玩咩, 明顯兩個AC 都係同一個人尼

你不如證明下

我之前個post又點控制個正評數呢？

門就差不多兩米，自己計下啦

呢個post沉左無人理

好明顯細路嚟

超厚格厚式三仔

真係我嚟，話明米五

啱啱仲諗緊點影

米五真男人

垃圾

想叫你不如做夠1 萬
5 千做到乜

好好睇

張相無名 做馬

未發育完都可以收5000